為十點尻嗌注入新元素！！！

大家有無諗過十點尻嗌其實可以對場運動有實質貢獻
嚟緊就區選
大家中意邊個就大聲幫佢拉票
唔中意邊個就直接屌柒佢
咁樣隔離屋個呀婆就一定知到時要點投
大大聲咁嗌：「票投李胃鯨，月經即刻停！」、「票投陳加佩，冚家實後悔！」、「票投黃之鋒，幫你反送中！」
唔好理班泛民係咪食人血饅頭
總之幫手踢哂啲保皇黨出區議會先

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

想同啲素人講
有需要就開tg 上連登 招義工幫手
我個區個個冇乜宣傳 好擔心

我嗰邊啲街坊幾齊心
好多都主動幫手
你都主動啲啦

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

敵人嘅敵人就係朋友
我地目標唔係要泛民贏
而係要建制輸

咁阿婆都停咗經啦
「票投李胃琼 隻眼即失明」